黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

今日有眼利嘅學生喺兩間位於悉尼既大學落廣告 (新南威爾斯大學UNSW同埋悉尼科技大學UTS)

不過非常之可惜 有UTS既舊生send email去投訴 然後校方就將廣告落咗架！

而UNSW廣告就仲喺度 一班UNSW既學生同其他香港人都整咗聯署 要求將廣告下架 如果你都係UNSW嘅舊生 或者係澳洲嘅香港人 都可以搵返對應嘅聯署簽翻名！
UNSW學生發起既聯署：

其他大學學生發起既聯署：

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

Good
又想請人做衰野

推

已share!

辣殺unsw學店
快啲下架

Push!!!!!!

躝屍趌路啦香港警察
過街老鼠圍爐打飛機

香港人幾時再集資幫黑警全世界落廣告

黑警死全家

過街老鼠

unethical employer

非常正確

Push unsw 學店 奶共到痴線

香港請唔到督察咩
毅進都請大把人做

笑死

話說之前有位澳洲手足因為幫香港人發聲瀕臨被退學邊緣
唔知樓主有冇辦法幫佢

留名睇偽進傻仔做白衫狗

到底黑警諗乜？外國請人會請到藍絲？傻西

unethical employer.......

海龜番黎同你做黑警咩

邊夠UQ奶得咁犀利

P牌仔推唔郁

IO CI 就爭崩頭

其實佢自己本身已經係大學senetor......選出嚟收人工果隻，地位可以媲美學生會主席

咪臭系 把自己看得那麼高

正

黑狗死全家，冚家死無葬身之地

基本除左 柳記(黑警分隊) 同狗 officer 之外
其他都爭到仆哂街

遲吓應該會話請唔到人，要引入大陸專才

啱啱google 原來黑警都有Glassdoor page

tui

但發生過二世祖返港避疫中電話騙案嘅事件後
我覺得一定有班豬到上心口嘅人去做

push

盡舊生責任
已填

唔係做散仔
起跑四五皮

PPRB 高振邦

HKDSEE

畢克業番香港想考差佬
有咩要注意

睇下仲有冇其他大學有廣告，一定要趕盡殺絕

一個恐怖組織學人喺文明國家嘅大學落廣告，到底知唔知醜？

UTS 狗表示支持

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

大部分都支那學生

Push!

三萬黑警快攻打澳洲大學啦
面子好重要

啲大陸仔又係柒下柒下
而家個個外國人都知黑警咩料

主要想搵人做醜角
幫港共做打手

佢搵到逃輝呢啲白狗仲有so添
外藉身分盾牌，種族盾牌
市民要屌柒呢啲警官，政府有多個位可以反擊+分化

外國大撚把黃絲

面皮厚過地殻

順便提提大家
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家打國際線
Task1 已經有琴日的警暴新聞，但條條唔過1k!
快啲rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：(啲手足CLS，一日入幾轉）

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

手足做得好!

佢requirement寫明要識廣東話
最多都係香港留學生同廣東人

重要係永久居民先得，擺明請藍絲留學生

好人好事

Push

好波

澳洲學生要多啲做外宣俾外國學生
澳洲人冇美國個啲咁左膠同不問世事
之前係Martin Place 靜坐都有唔少鬼佬知發生咩事
仲笑9 啲小粉紅

Push.

香港黑警喺澳洲大學招殺手

醜事傳千里

我手

澳洲都唔撚睬你
黑警搵番狗後代算啦

推啊

其他都係hk 零零舍舍黑警嗰個係寫china

well doneeeeeeee

上一上IFC天台跳落黎
唔死先去做
基本入職要求黎

真係U Shut up This is Hong Kong No English ?

Good job bro!

惡名昭彰

負評果條撚樣死全家

因為上年既示威我哋示範咗人才嘅重要性
香港而家果班都是垃圾，好似球隊咁，買人返黎同你鬥過， 仲要買多你幾倍打殘你

Tui

香港到依家真係仲排緊隊考

外國好多冇睇咁多資訊
好多都以為黑警係岩

有乜分別
現家嗰啲都係咁

外國人都笑鳩小粉紅係鍵盤戰士

澳洲大學真係良心

一間落咗架咋
另一間仲未

駛咁多錢去外國讀書返香港做狗？

大力推

大把留學生支持港共，好多離地撚，返到香港只顧遊山玩水

>heavy workload
>need to pretend or deliberately extend your work

Push!!!

黑警可恥

幫幫手送警犬一程

屌 咪仲係成車人 個個去考PI

呢啲先識玩 投訴用語

死黑警

點解無一條係講唔應承攬炒，不投...

講真，包庇違法者既組織難道係合法？

知道自己請左啲唔識英文既中五學生
宜家又想請返啲識講英文

笑死我了

幫手推文宣

［文宣］求求大家入嚟推文宣

要恐怖分子啫，去索馬里招募啦，肯比錢就得架啦，認錢唔認人係佢哋嘅宗旨。

其實大把....而家海龜太多，起薪4皮7其實好難揾到

請海外留學生？
黑警應該滲入大量中國人先岩
係咪做場戱
到時候又話黑警高學歷
仲係香港人呀！

推 有朋友讀緊unsw

返大陸啦黑警

uneducated college degree 串撚到應一應

邊有人會做曱甴

你睇下班狗幾撚賤 幾撚丢架

721 831 101 1111 1112 1117 1118

好柒呀媽咪

架係自己掉

已簽

又話放棄兩代人又咁鍾意打後生，著住副gear做到暴斃啦

多謝手足

樓主pin this

黑警logic真係覺得今屆嘅大學生同中學生都係暴徒特別係中大理大
除非你係狗仔狗女，如果唔係都唔會請
咁佢哋就on99咁去外國揾下有冇中產港豬

今屆啲小藍絲就陰功豬囉

又打稻草人
有冇數據

識人做緊

已主動同全世界絕交，電話都改埋，連撚佢都無機會

全面解放軍 武警進場

最後要返大陸清華北大請人

以為人響外國就唔撚知黑警做咗幾多閪嘢？？

Drew冇事啦，uq 收咗皮

笑撚死
雖然就真係好多留學生都對抗爭冇咁上心但至少一定係黃先當然啦有好多國際線嘅手足一直好比心機！好多外國人都知港共同黑警嘅暴行佢地一定唔會得逞

64616642星火

諗起佢哋查家宅嗰part要鬥藍
查家宅曱甴： 想做曱甴嘅小藍屍：

小藍屍：我好藍㗎！去㗎2次撐警集會！

曱甴：但你讀暴大㗎喎

小藍屍：我……同我大學割咗席我日日食藍店……美心呀……

曱甴：但你Facebook啲frd個個都黑色頭像嘅你係咪想做內鬼

小藍屍：……我哋係小數派嚟㗎嘛

真啊 仲要前排胡錫進笑鳩澳洲係中國鞋底嘅香口膠，激起澳洲人反共情緒成日都助攻國際線

奶共啊麻

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好嗎

melbourne uni都有！

恐怖份子呀大佬

澳洲都無得你地去
死黑狗

係unsw讀緊有咩可以做

Good !

睇到依句 they maintain law and order 好想嘔！班死黑警 / 強姦犯 / 大毒梟最無資格講依句！

但係so請極都請唔夠人

啱啱諗起，有無辦法搞？

University of Melbourne 墨爾本大學仲有

你估班狗咩 狗屎垃圾都請

收9咗皮啦無嘢要搞了

好撚仆街

想係外國搵打手番黎郁香港人

good job

叫佢地返 大陸落廣告

做警察 送香港身份證

想請係澳洲的大陸學生，來紅化Popo

Good job

Sign petition! Send email去sacs@unsw.edu.au

要令香港黑警喺全世界無處容身

push1

你條黑警，點解揾澳洲，唔揾返中國大學，又勾結外國勢力！用心不良，傷害14億人民的心

香港黑警=反人類
已成全球共識

乜佢地覺得全世界仲有人會想入職香港驚賊咩

支持初選既幫手推下

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

你係一個強力例子證明香港人無處不在

抵啦

Sd email 比學校叫佢快撚啲將個廣告下架

P牌推唔郁都照推

黑警個朵喺全世界臭到一個點

留名等睇有日其他國家既警隊攞佢哋做反面教材

成班撚樣唔知醜

台灣已經用緊

恐怖份子都要賣廣告請人

外國人冇香港身份證可唔可以考黑警

海外留學嘅手足要留意黑警嘅魔爪會唔會伸入你哋學校

好波
多謝巴打

抵撚死啦死黑警

經過一輪email之後UNSW校方都將個招聘廣告下咗架！

另改立場都出咗篇報道：

黑警死全家

大推

Pish

我讀緊個間都有
一間打email complain先

有份發起聯署的校友向《立場新聞》表示，香港警察聲譽極差，澳洲本地人也對警隊行為為略有所聞，今次廣告更是由澳洲本地學生傳出，而非港人。

Unsw人出嚟

RMIT TOP UP仔大把人考啦

垃圾HKPF

Meanwhile university of Toronto